有沒人決定回流高登

牙Joe尼排巧有誠意，開始信佢會改了

( Show Blocked User - R_Sterling )

(Show Blocked User - R_Sterling )

面對現實拉

好行唔送
(Show Blocked User - R_Sterling )

Yes小妹都有d心動

依加開始面對現實都未遲

有人唔做做狗

吾巧甘話自己

你留低ok?

一講返高登就比人block 係咪拉登禁忌，好似係大陸講六四咁？

佢解ban左好多手足啦
係時候返去牙joe的懷抱

M版又多好多新功能，牙joe好有誠意

令壽堂啲西水回流返個西度

小妹跟住你 你去邊我去邊

你快啲回流啦唔好翻來啦

典解扑我班人吾願面對現實

重點係5p字

快撚D走啦 仆街!

無

比次機會牙joe

回完，又番番黎

廢龍你留返係度啦

樓主都做慣25仔

多謝你開po俾我bam
(Show Blocked User - R_Sterling )

一早已經重返牙joe懷抱了

你慢慢返返去早洩碌臭撚到啦

咁唔鍾意高登唔好用高登會員既改圖啦

喂，句句夭心夭肺想點

我很讚同你的離開 好行唔送

是其是非其非

啱呀

回家唔算25

要返工，不了

刀吾系日日

係你就快撚啲啦 仲係到開po？返去幫joe仔含bird啦

為左跟風 呢d 5p字可以用幾耐

不了
回你兩個老母

吾系跟風

駁吾到

關你撚事咩臭閪

十卜ching回流

駁唔到就淨係識用粗口鬧人

唔想跟個垃圾管理員
亂咁unban冇啲原則

講中左

00後巧易嬲豬豬

走啦仆街 無人留你

打手on9 post

班新移民應該系矛AC先死撐話吾返

你番啦 我就不了 byebye

吾系打手，是其是非其非，有果句講果句

一路好走

哎唷唷 駁唔到

牙曬你地老母

D會員好撚低質 淨係識用粗口反駁

考慮下先ok?

家門永遠為你而開

小妹g 持

負評又吾出聲，不服來辯牙

屌你老母二五寧

Thx Joe

高登一日得400個貼文
呢到一日最少都1200個
我就唔返啦

冇

重量不重質，膚淺

返去自己講自己笑

已商量好和你媽媽一起回去

講還講吾巧講老母

( Show Blocked User - R_Sterling )
好行唔送

回流+1 xd

吾明典解我好聲好氣勸大家回歸會俾人鬧

關我咩事

無啊走啦屌你老母

屌你老母

禾5刁你都5得

推

唔係話針對幾多十後
但一個post 就引到咁多00後出來
樓豬ho ball

D00凈係識講粗口，又唔理性

5p
( Show Blocked User - R_Sterling )

5p
( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

( Show Blocked User - 義和b )
5p

5p
( Show Blocked User - 槍兵幸運E )

係都要講呀！
令壽堂啲西水回流返個西度

5p
( Show Blocked User - 亞爾特留斯 )

5p
( Show Blocked User - 十卜Ching )

低汁

5p
( Show Blocked User - 肯亞西 )

回流果啲同西水一樣咁低汁

5p
( Show Blocked User - 車文晶 )

樓主做得好！
一野就引多幾個5p俾我block!!

( Show Blocked User - R_Sterling )

不了

如果高登全部人都好似你咁就好lu
要加油啊

巧叻叻

25狗史達寧，幾時返我地利記

等你停完賽先算啦廢鋒

移左民既人會唔會諗返中國共享中國人既榮耀呀

巧失禮你?

咁你番去啦重留係到開post做乜啫

又激到班友扎扎跳

收皮啦=.=

高登會員改嘅圖就係屬於高登？版權係高登？其實呢啲改圖係香港網絡大典大把啦

BTW，不了

每block一條友就一個回覆
唔夠得多高登3倍

Bye

呢個真

班00後EQ低

拉登真係要多謝我地波台手足引啲00後出來刷數據

想走嘅人留唔住
想留嘅人唔會走
唔明出依啲post做咩

問下姐

希望大家飲水思源
牙祖已經知錯了。大家不要再鬥氣了

樓主好衰，叫人返去食屎自己就喺度食飯

俾多次機會牙祖

yes ar
希望牙祖以後可以清算返d叫人走既仆街

卑左 哭了

講一句 就成班發哂茅

成場真心你認真 ？

或者我再重覆一次，我是其是非其非有果句講果句

廢鋒就留係到啦
I仔>>>你

(Show Blocked User - R_Sterling )
面對現實啦

希望你知道扑人先系逃避個邊

D00後EQ低到

男人老狗扮女人

一起反高登啦

架純高汁

樓豬ho ball

你講乜牙清

回埋呢個post正式返高登了

你回流入你老母個肚到啦

班新會然又嬲嬲豬

問下刀吾俾，新會然巧惡

特登post多次希望D新會然知自己幾低汁

樓主一定係講中哂 班人駁吾到 為有block你

系

日經回流post

唔好意思，我冇睇實樓豬

利申：真心腸

( Show Blocked User - R_Sterling )

走咪走做咩要開post

召集志同道合之士

CHING貢屎波
快D反去

不了，最域靠禾carry

好行夾唔送

鐘聲響起歸家的信號

走啦屌你老母 好行夾唔送

我終於明白大家點解笑拉登仔智障
面係人哋俾，那就唔好怪我不留手了

小妹又扑
( Show Blocked User - R_Sterling )

走 走 走 勿回頭

男人老狗自稱小妹

偷睇下講咩先
小妹系女仔
block 返

唔送

d辣殺新會然淨係識copy and paste show blocked user架咋 叫佢地講多兩句反駁就驚到瀨屎

走啦，打手 ，有人唔做係要做狗， 你老豆老母生你出黎做乜。

我夠話你連生打手

樓豬俾人扑痛吾痛牙
呵反呵反

痛到哭咗

冇離開過

屌你老母 你啲廢人就係應該留返係高登

叫到一個人返去收到幾多$

屌你 早洩話改就番去
咁連登呢 人地整個新壇出黎抗衡高登極醜惡
ex話改就番去
咁宜加個男朋友點啊
同仆街女人騎牛揾馬有咩分別

留名